北海道邊到有貓山王食？

日本有人食榴連？

深圳人民醫院有得食

根室

北海道貓之山懸